唔撚駛講咁多，去到今時今日，一定要寸土必爭呀！

大家一定要投票，兄弟爬山，各自努力，點做都要對付呢個殺人政權呀！！